［三點鐘］我直入元朗

我直入元朗 你老豆疊羅漢 碌夠鑲精鋼

佢笑看我屁眼像是望著獵物我鳩已縮 ~~

你哋位置喺邊

一齊唱

三點sharp

搞佢後面

上裝等你